而家child登team係咪諗緊點覆呢到啲會員？

定還是錢已袋唔洗同大家交代？